lat: Latitude (Degrees).
lon: Longitude (Degrees).
timezone: Local IANA Timezone.
city_name: City name.
city_id: City ID.
country_code: Country abbreviation.
state_code: State abbreviation/code.
station_id: Nearest station. [Deprecated]
sources: List of stations used in response.
data: [
datetime: Date UTC (YYYY-MM-DD:HH). [Deprecated]
ts: Timestamp (Unix Timestamp).
timestamp_local: Timestamp at Local time.
timestamp_utc: Timestamp at UTC time.
pres: Pressure (mb).
slp: Sea level pressure (mb).
wind_spd: Wind speed (Default m/s).
wind_dir: Wind direction (degrees).
temp: Temperature (default Celcius).
app_temp: Apparent/"Feels Like" temperature (default Celcius).
rh: Relative humidity (%).
dewpt: Dew point (default Celcius).
clouds:[Satellite based] cloud coverage (%).
pod: Part of the day (d = day / n = night).
weather: {
icon: Weather icon code.
code: Weather code.
description: Text weather description.
}
vis: Visibility (default KM).
precip: Accumulated liquid equivalent precipitation (default mm).
snow: Accumulated snowfall (default mm).
dhi: Diffuse horizontal solar irradiance (W/m^2) [Clear Sky]
dni: Direct normal solar irradiance (W/m^2) [Clear Sky]
ghi: Global horizontal solar irradiance (W/m^2) [Clear Sky]
solar_rad: Estimated Solar Radiation (W/m^2).
uv: UV Index (0-11+).
elev_angle: Solar elevation angle (degrees).
azimuth: Solar azimuth angle (degrees).
h_angle: Solar hour angle (degrees). [Deprecated]